1991年 CCTVB 電視劇：《我愛玫瑰園》

全盛時期關淑怡

張學友主唱主題曲 - 我愛玫瑰園，歌詞非常諷刺
點解當年冇人屌套劇名係奶英國佬個玫瑰園計劃？

作詞：簡寧
作曲：歐丁玉

(個個要移民到處去尋尋尋)
你要到那遠方覓心中夢想
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)
逃離繁榮鬧市這東方天堂
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)
但願日後醉倒玫瑰清幽花香
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)
他朝不再有是煙花盛放
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)

遙遙無窮尋覓裡
是否找得心裡夢鄉
讓靈魂纏住了
孤單飄於遠方
回頭盈盈回望
這萬千燈火映照的海港
像玫瑰千朵盛放
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)

你要到那遠方覓心中夢想
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)
逃離繁榮鬧市這東方天堂
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)
但願日後醉倒玫瑰清幽花香
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)
他朝不再有是煙花盛放
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)

遙遙無窮尋覓裡
是否找得心裡夢鄉
讓靈魂纏住了
孤單飄於遠方
回頭盈盈回望
這萬千燈火映照的海港
像玫瑰千朵盛放
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)

遙遙無窮尋覓裡
是否找得心裡夢鄉
讓靈魂纏住了
孤單飄於遠方
回頭盈盈回望
這萬千燈火映照的海港
像玫瑰千朵盛放
(HOME MINE MY HOME MINE)
(HOME MINE MY HOME MINE)

願人人也不再別鄉往